﻿#Người Review: Phan Văn Quang
Biểu đồ lớp thiết kế: Làm đầy đủ, tuy nhiên một số phương thức kiểu trả về đa phần là void, nên suy xét kĩ hơn, kiểu trả về nên là kiểu dữ liệu của đối tượng
Biểu đồ gói: Làm tốt, nhưng cũng cần chú ý đến kiểu trả về của phương thức
Tài liệu đặc tả lớp: Đầy đủ và chi tiết